秒回暗戀對象係咪已經輸左

秒回係咪會令自己變得廉價左...
我秒回但佢幾個鐘先應一次
但每次都應67句
各位巴打求讀心

醒下啦
你由開如就已經冇得贏

你又知

無聊個陣咪覆你
既然無野做咪順便覆多幾句

每晚臨訓會傾計 有冇機

你好cheap

繼續屌 屌到我可以死心

由你中意佢果刻巳經輸左

其實最傻係你數住去計較姐
本身秒回依樣野無問題

垃圾仔 搞到自己咁好咩？
佢唔會睇上呢啲垃圾

同意
鍾意果一刻開始已經輸左

其實你只係佢咁多件玩具嘅其中一個唔起眼嘅玩具

你岩
係我呢幾日睇到好多fd啲on9文章
咩十個男人愛上你嘅行為乜乜乜
睇到抑鬱

人地幾個鐘覆你 6 7句 擺撚到明對你無乜鳩好感啦 你條傻閪仲以為自己邊撚個呀 仲想唔秒回
你老母真係笑撚死人

真係中意佢丫嘛
好難中意一個人
中意左就一心一意

係呀傻到前排一齊去旅行
以為自己有機....
世上最遙遠嘅距離係佢訓係我隔離床 但佢對我冇野

咁好心就醒撚水啦,扑鳩完你唔撚要你囉,仲7下7下咁

冇扑
飲酒傾計訓覺完

其實你秒唔秒回佢... 佢都唔在乎架啦

岩岩又覆左
其實我好珍惜見到佢online嘅時間
ps.佢唔係香港